(有圖) 一名爸爸買玩具比囝囝，被防暴用胡椒噴霧指嚇並用粗口辱罵

有防暴以粗口辱罵拖住小朋友買玩具的家長，並曾用胡椒噴霧指嚇市民。

呢張相一定要放上Twitter！
唔好錯過任何國際文宣嘅機會

細路童年陰影慘被文宣尊重啲好嗎

借個位 會員標籤功能
立會事實處
眾志 蘋果 DW德國之聲訪問手足
抗爭文獻館
暴政粵譯 第六課 小心那些準軍事組織

香港人係要扮鵪鶉, 扮和理非,
就要付出代價.

當年個警察老豆就係買咗把玩具鎗畀個仔。。。

和你shop 真係好正，可以令多啲人感受警暴

細路既反應有潛質做潛力圖

真噴你唔擺,拎張淨係鳩指嘅做文宣
咁撚樣咪叫spin囉,仲要唔打碼,你害埋果家人添啊仆街

Push

祝黑警永遠冇機會買玩具俾自己個仔玩
因為個仔係人哋嘅

推

個仔心諗：我想玩玩具,咁都要食椒

你都幾仆街喎真香港人,手足加油

黑警死晒全家唔抵得人地有細路

手足俾狗拉，好嬲好嬲黑警又送子彈

好似打機咁人命如草根

個爸爸應該好快俾人告暴動

不知所謂

On撚9
仲賠埋don9貼係個狗頭到
去打war game呀？ 完全冇紀律的紀律部隊

咪撚侮辱風林火山啦垃圾警甴

咁你話你渣住玩具啫,
我點知你入面係咪收埋左支狙擊槍
個popo保護自已有咩錯

唔速戰速決就得個攪字
只係識打飛機
拖左成年 做左d 乜出黎

買玩具都要食椒點振興經濟呀懵撚

黑警又hi大左呀？

手持胡椒球槍的警員進入商場，令婦孺為之側目。

咁撚愛支那返上去救災啦

拎住支玩具槍
拉得啦

買玩具都要食椒派一皮都無用啦
仲話要再出發喎

Link?

應該好快有片

你條仆街五毛冇撚改錯名

又屈毛意見唔同就五毛

咁搞法 個小朋友大個都只會憎差佬

佢哋真係

個老豆係典範黎，完全冇淆底真男人

香港警察係破壞經濟嘅元兇

爭取公義叫唔尊重
On L 99

諗起逃學威龍葉德嫻買支玩具槍俾周星馳

張相好正
係咪想室內開槍

或者係個黑警老母做雞
但都記得買玩具槍比佢玩
仲供佢入國際學校幫老母搵多d鬼佬客

講埋d晦氣說話把撚咩
你點勇武都唔夠班狗鬥架啦
鬧幾句又辱警 掂下又襲警 武器gear佢地齊裝 法律都企係佢地果邊
美國班警察都會讓下步
香港果班宜家係商場襲擊平民 你班人笑鳩香港人有撚用

慘

明明呢類會做成細路有童年陰影先適合做文宣
你調返轉黎講都有既

又唔係未試過, 好出奇呀

藍絲同五毛會話：放假都唔留係屋企 帶住細佬周圍走 左住阿sir 做野 低死

Blame the victim
鍵盤戰士分化撚 blocked

你唔好傻啦
除左商場嘅人
出面嘅人只會覺得你搞事冇野搵野黎搞

屌，風林火山乜春，真係好嘔心

專搞小朋友

班狗痴撚線

共業黎

police state

國際文宣

想玩商場war game射頭？

請問你有無出去殺狗？一把刀就得速戰速決呀

同意 終於有知音人

on99

買埋玩具都比黑警搞

你地咪又係日日搵件叔一燒出黎消費
九月記得帶埋羅蔔盒骨灰出黎花車巡遊拉票

警曱甴
將來小朋友要整架ironman suit報仇

一定覺得自己好L型

零成本可以噴，點解唔噴

犯法就係犯法，一定要負責

第一版已經有6個cm block左
樓主篇野釣到咁多垃圾出嚟洗地

PUSH

屌 垃圾popo

想開開心心行吓商場，買吓嘢都唔得

btw, yoho mall好似係shk旗下

Twitter比solomon!!!!!!!!!!!!!

我個個post都好吸五毛

借咗樓主張相出tweet

個家長唔啱
知道今日有行動
就唔應該帶細路去
其實手足一直搞Sell HK商場
目的都係希望佢哋無生意
這個家長幫襯SHK
等於同手足作對

有冇lin

Link

我教我D仔女
尼套uniform就係terrorists
d 字card應該出 t is for terrorists 係警曱甴spray小朋友圖

Twitter 見

oh shit 放錯圖

對唔住呀知音人

香港警賦專襲擊香港市民

on9
唔做依d低效益勁小人既行動就無事發生
做左唔單只無用，仲會搞到又有人要犧牲，班仆街仲會借啲意蝦埋一般路人以顯示自已係中共下係特權階級同惡曬（爸爸帶仔買玩具個單野），依d畫面會搞到一般香港人同和理非士氣更加低落，同埋因為驚左班仆街唔會再出黎

而家街頭抗爭（尤其商場）基本上已經輸左比中共同黑警，再搞只會進一步幫中共打撃香港人，其實敗局已定，有錢就plan定後路，無錢就等外國開逃生門好過

中共就係想你搞多d依d負回報既行動，咁佢就可以大條道理乘機打撃埋係現場既一般市民（例如片中父子），話佢地聽我中共係香港係惡曬，邊個香港人唔聽我話就算無出過聲都要受死，殺一儆百，只會令更多香港一般市民見到/親身經歷依d事因為更害怕中共而自我禁聲，對抗爭唔單只無用，仲有反效果

至於對藍屍而言，佢地只會屌係你班人搞到佢無街行，即使黑警搞佢地，佢地都會原諒

要好大成本
放棄人性

人性一早賣撚左

係

細路件衫係咪警犬黎

好恐怖

咁都見到

簡單d講
搞親一次依d負回報人數係10-100人既行動
帶來既負面效果：
1.多幾十人犧牲
2.移民人數+100
3.自我禁聲人數+1000-100000
4.士氣-10
5.黑警士氣+20
好處：
1.所謂國際壓力+0.00000001

貼風林火山喺個頭做咩，打仗呀而家，武田信玄呀
定個人鼓勵士氣之用，乜可以嘅咩，咁貼我條女個樣得唔得

ISIS

有冇twitter？？？

黑警死全族

風林山火已被我定性為邪教

求link

傻鳩黑警

你咪去同黒警講lor

on9

想召喚燒山

垃L圾
低學歴係咁㗎嘞
狂燥症

搵到幾個tweet
RT住先

社會寄生蟲
皇軍

你on9小陣啦

成班食左春藥咁款

黑警打少陣war game啦on9

咁早呀

幫手轉

一陣黑警又 spin 成保護緊市民

至多幫細路個樣打格lo

磚中啦

你個名呀 仆街黑警

矛頭直指黑警啦邊會鬧自己人架家下
又話家長錯又話細路錯又話搞手錯又話貼圖文宣錯
屌你老母咩！

推曬上twitter

感謝好人一生平安

班黑警已經痴撚晒線，冇得醫架喇，攞去人道毀滅啦！

Push
Retweet

我的志願仲有無細路寫做警察？

你班狗有冇尊重過細路先

磚中蘿蔔啦

push

逃學威龍

請問你殺咗狗未？

Rted

Sor得你同少數派藍絲咁諗

恐怖份子黎

rted!!!

人哋和你shop關你撚事，你自己慢慢儲錢移民囉。
照你咁諗，做乜柒都冇用架啦。

點解班黑警弱智到咁
係都要搞鳩市民

無太陽邊會有陰影

次次一有黑警柒左既post就好撚多五毛

乜撚野風林火山

用文宣為呢對父子爭取公義，有咩問題？
當有社會不公，唔去伸張反而要掩藏？

被五毛唔係冇原因喎。

學美國玩insignia

口裏說不，心態很誠實

事實香港人係垃圾

岩呀，港畜咁撚好恰，我都去考狗，打鳩班怕事垃圾又袋3皮一個月，收工就上連登睇d廢物嘴炮黑警死全家

係因為我個AC好容易吸引mon post狗
我一有死穴嘅post佢哋就會成班出動

身教
囝囝，你睇下個黑警叔叔幾得人驚
以後要小心啲啦

賤狗死黑警又周圍殘害市民

你唔好傻就真 又用強姦犯思維，上次和你shop. TVB出街嘅訪問都話 市民唱下歌 叫下口號 人流氣氛都好熱鬧，之後警察渣哂槍衝入黎 啲鋪都關哂門

唔抵得人哋有仔仔陪放紅日有家庭樂
死黑警人見人憎

fuc king police

#happyfathersday

自己就打細路鬧細路撚識教仔咩

咁你話你渣住XX啫,
我點知你入面係咪收埋左支狙擊槍
個popo保護自已有咩錯

用下腦啦

不如貼公安標誌啦～

垃圾防暴…夠膽除晒啲罩講野先算啦

五毛與弱智不得內進

其實風林火山係乜？

終須有報應！！

尊重下自己好過啦

嚇親細路哥喇

個細佬驚撚到...咁就一世

抄日本
其疾如風，其徐如林，侵掠如火，不動如山
日本戰國時代將領使用軍旗

笑撚死
條7頭皮扮民意
縮返入老母個閪啦
我講緊上面個五毛
唔好誤會呀巴打

黑警唔抵得人哋有個家
唔怪得上次人哋一家五口落街食飯被告非法集結

屌那星真係侮辱咗日本
當年日本皇軍咁英勇 依家班垃圾差佬連空投都驚

我知風林火山係武田信玄出名
本身係出自孫子兵法
但佢哋痴來有咩用？

偷 呃
拐 騙

POPO

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

你老母比狗屌生左你隻護狗犬依單野我地都冇拎出黎講喇 仲話我地唔尊重

做咩鬧我知音人

on撚99
而家和理非都要包撚到唔見得光？
係咪諗住死世都做縮頭狗包撚住個龜頭呀
樣又冇，number又冇
諗住永續？

似藍屍家長

推左

其實用日本文化 大陸人咁玻璃心 有無方法整大件事

個細路認住呢d 就係所謂的香港警察

Up

見到皇軍係街頭，就要街尾走，唔係女就強姦，男就雞姦

正，唔該手足

咁你係咪想更多細路仔俾人恐嚇？

有呢啲老豆真好

你唔去屌柒黑警？

推呢個

原來係因為小朋友件衫

處長你好

唔好搞我後面
嗰日鄺仔咪示範咗點對付呢啲柒頭囉

Twitter師做野啦

咁毒？個仔去唔到玩玩具㗎年紀咪算囉

So? 係惡撚晒咖啦 咁點阿？

真係去買野架 你諗得太複雜

支持攬炒港豬
本身去得Sell hk買嘢都唔會好得去邊啦

守青藏高原

佢哋係咪窮到連玩具都想搶

講到你冇撚份咁
我知你係大陸西啦 好撚威啊你

應該比多啲藍絲感受下

係咪痴撚線 樓上某啲人係到blame the victim

上面嗰樣咩版本caption都見過
睇啲資源來源可信嘅page啦
應該係中tg 唔係椒

你出左去打差佬未？

永遠啲po頭一個回覆都係五毛狗 癡撚線

風林火山 打細佬

都成年啦點解仲會問呢d問題
有無打過狗
有無玩過火魔
上過前線未
大家唔會知大家做過咩
唔當真係要寫cv?

小朋友件衫

唔畀班狗告阻差辦公已經偷笑

幫手養仔嫁炸
你估真係佢地個仔咩

個細路仔從今以後都唔再信黑警

阿Sir捉緊拉登呀屌你

所以唔理藍定黃
班狗覺得你唔順眼 就濕你一獲
最可怕係班狗既屋企人 講錯一句都會又拉又打
尻痕就近親相姦 諗起都覺得痴線

一家人買玩具呀

你係咪on9，條友5毛玩鬥前呀，我先鬥翻佢

已又一隻

叫D狗尊重香港市民先，咪冇呢啲問題發生囉

讀毅進語文水平係差啲㗎喇

Tweet

恐怖分子

其實咩圖案黎

香港俾班yijun仔統治真係慘
國安法係咪為左治班警甴罪

一定係pk idea 同忠誠勇毅同出一轍

如果香港光復唔到
有細路真係需要移民

幾時有扮過係真係鵪鶉

Rt

Nice

狗仔狗女 個個跳樓死啦

黑警又發神經

黑超哥以版權理由下架黃圈手足二次創作 扼殺創作自由

笑撚死
風林火山
係威係勢
打玩具車

#336429

已入 LIST，自己好好檢討下。

香港獨立

【25/6 有市民被胡椒噴霧所傷須送院】

晚上便衣警察再出現元朗Yoho Mall 一期，三名便衣對一名揮動港英旗男子作出驅趕，繼而便衣警使用胡椒噴霧「亂噴」，多名街坊、區議員及議員助理受傷，一名市民須送院治理。

據街坊指警方最少帶走兩名男子。

攝: Alvin

等緊你用鍵盤光復香港

好嬲呀
連登仔用鍵盤光復世界

block鳩咗你好耐
一直等緊你進步
結果都係做緊三毛
生性啲啦你

#124277

已入 LIST，自己好好檢討下。

唔好啊咪放我入五毛list我真係深黃嚟㗎你叫人block撚左我我仲點用我嘅智慧幫手足抗爭,痴撚線

你真係大種乞衣嚟

P牌仔
含我撚嘅資格都無

我做P牌都冇浪費AC
你睇吓你呢啲廢柴

[求Pin] 民陣 : 7月1號 14:00 維園集合！

喂 mon post狗你老母比我屌緊啊廢物

鍵盤都插得入
好西利

對唔住我錯
請問要點做先可以出返list?

呢條友應該似係黑警黎，你睇吓佢個post就知

發夢諗到個好方法，唔使再比班警犬煩撚住！

點睇

well said 手足

RTed

廢物點解你地成身gear都驚空投？

最正搞到裡面d 人雞飛狗走，win

都係嘅
見到我話黑警啲仔女係人哋嘅
就即刻衝出嚟係咁吠

你up乜尻
我同你一樣手持鍵盤光復香港
你老母係到鬥黃
分化撚

得呢句咋？
吠多兩句嚟聽吓吖

繼續鬥黃啦
對同路人就凶狠
現實就碌撚
連登仔

其實你依班社會垃圾有乜撚嘢用？

連買個外賣都要驚怕俾人知係警察

玩交友app又要驚 乜撚嘢都驚

成世都係做過街老鼠 由頭俾人屌到落尾

成世你班廢物都冇尊嚴 其實你地知唔知醜？

係囉，成班垃圾
我威威我黃

吓？吠完架喇？
唔得喎
都唔夠我隔籬嗰棟嗰隻拉布拉多吠得勁

你自己知自己事啦
唔使死撐嘅
人少少咪認咗佢囉

其實你啲口吻係好低級既分化 係人一睇都識穿啦

唔知係咪得毅進學歷 冇腦連玩分化手段都唔識玩

哇
好威威

睇你個廢閪出到黎唔敢上前
我中過幾多粒彈唔通同你啲鍵盤師交代咩

總結你現實係一個廢閪毒撚
係咪叫雞都唔敢果隻

垃圾毅進仔無大學email點開ac

學你條廢柴咁去7仔買卡咩

Btw中學畢業未？

黑警+狗官+太監=曱甴集團

老豆真男人

牛仔裙女女都拉

喂大佬你唔好撚搞笑啦
話自己中咗彈？係咪中咗單車空投咋？
話說中咗單車嗰隻狗係咪你黎？定係你啲伙記？

我覺得你班前線防暴真係好慘囉 白衫大sir當你地係狗咁喝 叫你企就企 走就走 然後自己老婆or條女比白衫食左 你條廢物有冇尊嚴？咁都忍到？我替你可憐咋

開丫屌你老母, 夠薑係商場開!!! NO RUSSIA

要學TLOU 2 狼隊同SCAR隊 , 吹簫屌爆佢地

戰國BASARA 抄人地

其實係大部分港豬都覺得你地搞事
唔搞就唔會有警察

真係痴撚線

頭個版真係一堆pr公司

你讚我隔籬間屋隻狗呀？
我幫你同個主人講聲多謝先

你中好多便宜仔玩嘅bb彈吖嘛
真係唔使同我交代喎
反而你個女人應該向你交代返
隻野仔究竟係咩一回事先

我知你哋啲黑警叫開霸王雞
不過都唔使樣衰到擺上枱講嘅

又叫人廢閪又話人唔敢叫雞
有閪又點叫雞呀廢柴

係喎，點開ac呢？
吖！！～～～
可以偷人ac用架嘛

隻狗好柒

blocked

Pish

屌你老母 黑警而家屈你乜都得啦 瞓醒未呀

...而家啲五毛真係好低級

藍絲豬人數啲確唔少 睇區選就見到 但都係屬於少數嘅一方 警察製造混亂擾民都只係想引起民鬥 與維持治安完全沒關

攬炒到民不聊生就最好

成班中二病

巴打想問吓你個Program係用邊個?
我而家用緊嗰個係咁

小朋友是無辜的 (只限狗仔狗女)

426社論

個細路個樣嚇到

係要告誡泛民
邊個諗住縮 就邊個自取滅亡
李大狀有辦你睇

枝玩具槍咁響亮既

呢啲仆街
着撚着件馬留衣以為自己好撚威
呢啲綠怪遲早俾港府大屠殺
香港搞得掂警察一次
就可以搞第二次

呢隻綠曱甴喺度扮撚晒野
響大陸俾人斬撚開咗啦
合鳩香港人唔敢還拖
真係激撚到個傻嘅
殺多個咁就好啦

唔夠poly 一役正啦
幾日拉千幾人
畫面又靚
又體驗到警暴
應該黎緊每個一周年都要學poly咁
628如是
71如是

仆街到咁 推上新聞
等平時班平行時空港豬父母望清楚

發完夢未

低B仔

其實幾型

型？

blocked就blocked
唔洗特登quote我通知

不要分化

惡行如山就有黑警份

你老母個閪收埋支ak啊

個PPRB心諗:伙記你係咪on9架

佢五毛嚟 俾我block咗好耐

ppppp

又如何！行動代號卡又無，又遮晒樣。你鳩知係邊個咩

唔好意思
岩岩立左新法
叫買玩具都唔得法

係咪警犬

屌

rt呀!!!
頂你得果幾百人rt同like wtf!!!

你睇唔到而家全世界孤立跟中国？

定你諗住香港人射個核彈去北京先叫速戰速決？

隻狗個頭盔jm9
風林火山
紀律部隊鐘意痴乜就痴乜

屌你老母 你老母有無生到你咁撚弱智

著到咁對付拉登、葉繼歡就型
但著成咁喺商場對住市民就真係柒到on 9
話俾人知佢好撚驚死咁

聽完呢句我都想去現場做五毛

設計又醜又柒

消失如風
犯案如林
濫捕如火
罪証如山

訓左成年嘅港豬先會同黑警理論

仆街冚家鏟死全家

而家記者會都費事開

即係你有？

同埋佢講既野係事實黎
睇唔出邊到鬥